有邊間康文署健身室係最正？

有邊間做Gym D 機器係最正？
邊間有練腹肌嘅機器？

練腹洗咩機器

唔好講出黎 我唔想知

長洲
出名少人

如果要用機練腹既話就用cable

咪撚講呀 邊個講死全家

深水埗

梅窩

唔好講啦
自己去體驗下

陣間條人龍再長一倍

士美菲路，啲鬼仔好正

去開果間有海景

窮撚先去康文

吊頸嶺

認真問 有無d咩規則要守？

邊間有駐場教練

唔好著底褲

坪洲 好少人

呢個post無果d

唔好講

單車館

垃圾嚟